[中文]究竟有咩人係唔能夠用部首係虫嘅字嚟表示？

蝗蝻蛔呢三個連登仔就用得最多啦
仲有蟔蜚蛾蠙蝤都見過人用
其實另外仲有
螝蝧蟻蜨螐蛜蚎蠓蟎螞蚭蝒䘃蚅蛫蛄蚆

蜊

美
美帝

香港

香港人